{
    "product_id": "phone-samsung-galaxy-m34-5g",
    "url": "https://thegioididong.com/dtdd/samsung-galaxy-m34-5g",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-m34-5g_qa_01",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nguyên khối",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G có thiết kế nguyên khối với khung và mặt lưng nhựa."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-m34-5g_qa_02",
            "question": "Màn hình của Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G có kích thước bao nhiêu inch?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "6.5 inch",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G có kích thước 6.5 inch với tần số quét 120 Hz."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-m34-5g_qa_03",
            "question": "Camera sau của Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G có độ phân giải bao nhiêu MP?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Chính 50 MP & Phụ 8 MP, 2 MP",
            "long_answer": "Camera sau của Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G có độ phân giải chính 50 MP và phụ 8 MP, 2 MP."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-m34-5g_qa_04",
            "question": "Hệ điều hành của Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Android 13",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G sử dụng hệ điều hành Android 13."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-m34-5g_qa_05",
            "question": "Dung lượng pin của Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G là bao nhiêu mAh?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "6000 mAh",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G có dung lượng pin lên đến 6000 mAh."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-m34-5g_qa_06",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G có tính năng đặc biệt nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Ứng dụng kép (Dual Messenger), Âm thanh Dolby Atmos, Vision Booster, Tối ưu game (Game Booster), Trợ lý ảo Google Assistant, Thu nhỏ màn hình sử dụng một tay, Smart Switch (ứng dụng chuyển đổi dữ liệu), Mở rộng bộ nhớ RAM, Màn hình luôn hiển thị AOD, Không gian thứ hai (Thư mục bảo mật), Chế độ đơn giản (Giao diện đơn giản), Chế độ trẻ em (Samsung Kids), Chặn cuộc gọi, Chạm 2 lần tắt/sáng màn hình",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G có nhiều tính năng đặc biệt như ứng dụng kép (Dual Messenger), âm thanh Dolby Atmos, Vision Booster, tối ưu game (Game Booster), trợ lý ảo Google Assistant, thu nhỏ màn hình sử dụng một tay, smart switch (ứng dụng chuyển đổi dữ liệu), mở rộng bộ nhớ RAM, màn hình luôn hiển thị AOD, không gian thứ hai (thư mục bảo mật), chế độ đơn giản (giao diện đơn giản), chế độ trẻ em (Samsung Kids), chặn cuộc gọi, chạm 2 lần tắt/sáng màn hình."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-m34-5g_qa_07",
            "question": "Điểm đánh giá trung bình của Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "3.5",
            "long_answer": "Điểm đánh giá trung bình của Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G là 3.5."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-m34-5g_qa_08",
            "question": "Mức giá hiện tại của Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "6.390.000₫",
            "long_answer": "Hiện tại, mức giá của Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G là 6.390.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-m34-5g_qa_09",
            "question": "Kích thước của Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 161.7 mm - Ngang 77.2 mm - Dày 8.8 mm - Nặng 208 g",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G có kích thước dài 161.7 mm, ngang 77.2 mm, dày 8.8 mm và nặng 208 g."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-m34-5g_qa_10",
            "question": "Màn hình của Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G sử dụng công nghệ màn hình gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Super AMOLED",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G sử dụng công nghệ màn hình Super AMOLED."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-m34-5g_qa_11",
            "question": "Camera trước của Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G có độ phân giải bao nhiêu MP?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "13 MP",
            "long_answer": "Camera trước của Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G có độ phân giải 13 MP."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-m34-5g_qa_12",
            "question": "Chip xử lý (CPU) của Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Exynos 1280 8 nhân",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G sử dụng chip xử lý (CPU) Exynos 1280 8 nhân."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-m34-5g_qa_13",
            "question": "Dung lượng lưu trữ của Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "128 GB",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G có dung lượng lưu trữ lên đến 128 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-m34-5g_qa_14",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G hỗ trợ mạng di động nào?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Hỗ trợ 5G",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G hỗ trợ mạng di động 5G."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-m34-5g_qa_15",
            "question": "Dung lượng pin của Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G hỗ trợ sạc tối đa bao nhiêu W?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "25 W",
            "long_answer": "Dung lượng pin của Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G hỗ trợ sạc tối đa lên đến 25 W."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-m34-5g_qa_16",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G có tính năng ghi âm nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Ghi âm mặc định, Ghi âm cuộc gọi",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G có tính năng ghi âm mặc định và ghi âm cuộc gọi."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-m34-5g_qa_17",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G hỗ trợ xem phim các định dạng nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "WEBM, MP4, MKV, FLV, AVI, 3GP",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G hỗ trợ xem phim các định dạng như WEBM, MP4, MKV, FLV, AVI, 3GP."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-m34-5g_qa_18",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G có bảo mật nâng cao nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Mở khoá vân tay cạnh viền, Mở khoá khuôn mặt",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G có tính năng bảo mật nâng cao như mở khoá vân tay cạnh viền và mở khoá khuôn mặt."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-m34-5g_qa_19",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G có tính năng đặc biệt nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Radio: Có",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G có tính năng đặc biệt là có radio."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-m34-5g_qa_20",
            "question": "Số lượng đánh giá của Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "20",
            "long_answer": "Số lượng đánh giá của Điện thoại Samsung Galaxy M34 5G là 20."
        }
    ]
}